麵包機整麵包

第一次整麵包，抹茶紅莓朱古力方包
凌晨開始整，朝早6點整完，一出爐就比屋企人切開左幾舊搞到個包好乾

第二次整麵包，伯爵茶芝士粒粒方包
喺第二次攪拌後，拎左麵糰出黎整形狀+落芝士粒
焗之前搽左D蛋液喺面頭
出爐後攤左40分鐘，個包終於都正常少少

想eat

求普通方包食譜

因為唔見左本說明書

份量係跟網上食譜
300g高筋，150g牛奶，雞蛋52g，牛油30g，酵母4g，鹽3g，糖35g（我用7g稀有糖+28g糖）

謝謝你

之前都整得好正。但冇整一排又搵唔到個食譜。

所以整唔番咁靚發覺係牛奶難搞d。

又要新鮮又用得唔多

但之前用過盒裝奶又幾ok,一排4盒150ml一盒果d